（利迷）認真討論高普無plan b問題

高普的確將高位壓迫 快速反擊灌輸入利物浦

但佢對強隊可以永無plan B 無制定另一套戰術

今場對車可以80分鐘先換文尼入黎

對波明明70分鐘已經無曬氣

1比0個陣以為自己贏撚硬？

賽後見文尼好似同高普發脾氣，估計係連文尼都估唔到高普比得10分鐘佢踢

講番今個夏天既轉會。中堅就追死雲迪克一個，唔明點解唔諗定個plan b人選

左閘買左羅拔臣番黎用都唔用下 死都用屌摩 屌摩啲位置感差到仆街都場場用佢

龍門明知兩個龍門都唔係一級龍門，今個夏天點解買個穩穩陣陣既龍門。。。

總結 高普

高普吹大左

今場波明明可以贏 真心輸高普

轉會咪買左張伯倫囉

最多冬季賣埋禾仔比你

不了 張伯倫已經夠伏

呢場張伯倫夠米拿同軒達臣廢?

哥狗>高普

米拿都話唔係常規正選 又季季踢唔同位
軒達臣真係後備料 無作用 哂左個中場位
連現位都做唔到

比人話過就過 紙板

咁靚仔，唔要賣俾我地

中游隊係咁架啦 真係爭標咩

古天奴一億五？

不了

獌狗買Benz engine黎都係揸巴士😨😨

樓豬獌狗折墮到要扮利😆😆